富士康：中國是世界工廠的地位已經完結，會加大在中國外的產能

反了
畜龍去拉9佢plz

分裂國家

美國：我要世界工廠在哪裡，它就在哪裡！

国安法，拉得

富士康都撒
佢喺大陸有好撚多大廠區喎
仲有好多上游產業鏈

內循環啟動

咁講野 拉得 takeover所有廠

越南或成最大贏家

世界工廠唔係中國憲法同基本法賦予架咩

Foxcom? Foxconn?

篇文講到明係鴻海=富士康

全民大練鋼

你咪走囉
強國可以開過間習士康取代

仲要一講就印度

叫富士平都得

年代向錢看早幾個禮拜已經講，富士康同幾間廠都開始加大投資/搬緊去印度，以後淨番係支那嘅只會係根正苗紅嘅紅色供應鏈

我指佢打錯
富士康係foxconn 唔無 foxcom

奶茶聯盟係時候取代支那

印度🇮🇳我哋都有好多人，我哋多過14億人人民好勤勞

反印度反越南？有種就唔好用佢地造嘅嘢囉
改定口差唔多

2021年,
印度世界工廠第一,
越南世界副廠、輕工業加工第一,
電子技術由日韓台競爭,
頂尖科技美俄法德,
最落後國家中支那、北韓、伊朗、埃塞禾比亞爭持不下

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

要人力都唔會揀佢 成個國家仲on9過支那
去東南亞好過 起碼佢地真係錢行先
利申 屋企人做廠

富士康都走埋 支拿永別喇

走到咩？

支那有啲識諗，人工低唔同你做啦

依單新聞堅

支那：有冇野可以俾我抄下

世界工廠係世貿腐乳架

九成搬去越南孟加拉果啲地區

美國：你經已有最勁既生化武器

超英趕美

共9：駁唔到

違反國安法 拉

鄭洲（富士康最大廠）上半年已經得返一半員工，暑假水災浸撚曬本身諗住會叫我地去鄭洲搞，點知一個轉頭叫我地準備定去美國

最落後果4個國可以搞返個四眼聯盟，贏國又贏到開巷

食番自己啲屎，內循環，夠環保

郭董真係好勁
喺支美間遊走都完好無缺

變左個小型經濟體
一撤廠個區應該全部人食屎都唔掂

NOKIA好似都搵佢代工？

幾千萬幾億後生仔連呢啲垃圾工都冇得返
可以做咩

孟加拉點睇

可以食草啦

唔緊要慢慢揀取代中國

睇落成個東南亞好平越南泰國印尼都得

可以出回血劍

不過到時候再睇下中共仲係唔係到

人地係台資
無得唔歸邊

台咩資

惡起上黎 全部都要係中資

依家鄭洲個廠聽說浸撚曬仲好唔洗起返

響應國家號召下鄉創業( 耕田、擺地攤）

交個稅夠多份人工
assemble 邊個做唔到

咁L高調, 會唔會走唔到

最落後地區 香港不過預左 有心理準備

鬥食草

郭台銘比韓國瑜玩完後心水清左

證明支那大把生產，已經要向外買生產力
又贏啦，班支那狗可以休息唔使返工廠

等睇全面閃人

咁撚正，屌你，真係會J出血。

如果參考返80-90年代美國日本嘅貿易戰，支那起碼食屎要食50年以上先可以回復返

佢自己咪大陸既春袋

哇轉軚

28蚊一粒鐘

太貴啦

係腐乳，臭架

點on9

本身沒有創造力既國家
輸出人力就好似黑人同傭工國家咁
人民只可以去國外工作

點會走唔到，大不了機器唔要比曬支那。你沒訂單得堆機同人有咩用

推

人地選總統已經話自己鍊住中國春袋，又出錢出力反紅媒，係連登仔/民進黨網軍一口咬定佢奶共。

前面有位巴打講，啲機器浸鳩晒。

索性廢事整，直接quit 。

郭台銘呢條撚屌都講人話?

Glad to know.

係咪要變已發達國家

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

大家見到中共一直死撐，但係其實佢地D人民人早知咩事家父係大陸開廠，前幾日都以經話大陸糧食已經唔夠先至出埋呢啲屎橋，今年間廠都唔知講過到年，佢話基本上已經接近玩撚完各方面上， 係睇吓佢個大話幾時穿⋯⋯

全身家係晒中國好難信唔奶喎

永遠都救唔番

2030前人口開始減少
人均gdp剛剛先10000美元仲係中等收入陷阱範圍

呢兩點已夠大鑊，然後仲四圍撩交打搞到人加速搬廠
中國既黃金時代可能2020就完結

唔係佢講 佢條靚講

根本已經玩能完，美國已經下咗追殺令，無論傻浸連唔連任到，美國係唔會停，一定要迫到支那連屎都無得食要打熱戰。

下一波應該係玩server、IBM、Oracle，支那無咗DB搞到監控崩潰實會發癲，地獄鬼國再臨。

所以唔會再入

有咩方法可以幫到佢手？

果凍

一早可以揾印度 越南嚟代替
難聽啲講句 總係要有人做工人
但至少可以改善部份人生活

建立真正既新中國

糧食可以頂到年尾嘅，出年就......大家望住電子人民幣就會飽

至於香港，支那為咗面子點都死保，午餐肉屌女不是夢

最後覺悟, 再唔走真係會被拖入深淵

oracle舊年好似一野炒晒北京d人

台資又咪係中資
Asus 係國貨

郭台銘之前想選總統時已經講 要搬生產線
去美國 同 台灣 仲去左美國睇地諗著起廠
中國再變內銷 講中國怕佢搬好多人失業 多過佢怕中國
睇黎唔係講笑

最慘最後國瑜黨 揀左韓國瑜選總統

郭台銘 : 賺唔到錢我撤！

越南 柬埔寨 孟加拉 印度 老撾 菲律賓 台灣：

下游係上游既幾百倍

香港藍天行動

人手同人工ok，但係物流少少奶野

鴻海唔係戇鳩既

本來支那人工成本越來越高令到好多公司賺少咗/競爭力下降咗
貿易戰開波嗰陣連貿發局都題水港商去東南亞物色新供應商
越藍嗰啲走得越快

上下游都好多廠
上游搬下游其實都焗搬

失業率推高
犯罪率就跟住上
到時一地都係賊
營商環境就更加惡劣

年尾仲話饑荒

迪士尼都有

C眼聯盟

要係屋入面種菜

Push

全世界都對付緊中國， 仲留係中國托咩

女既咪做返雞，所以你會見到未來十年Ｄ大陸雞平左又靚左

仔既，就算吧啦，咪繼續呃錢偷野囉

講真，全世界邊到搵到咁廉價既勞動力
東南亞啲人好懶

廠長屌到老闆玩執笠

郭台銘

郭台銘係中華民國人仕，黨籍中華民國國民黨。比較擔心FIH ，香港上市。

問題要係印度賣機就要印度生產。蘋果同Nokia 都要求係印度生產，作為生產服務商，鴻海一定要按客戶要求。

唔係掛，香檳缺市啦。

大陸生產一早無左成本優勢，得返基建相比南亞好，不過越南追緊，印度又要求印度產，變相一定要從中共撤出。

富士康同偉創力係世上兩大代工生產公司。華為就係偉創力個客。蘋果就主要富士康同和碩。Nokia 就手機授權FIH 子公司 HMD 做設計（HMD 個 總部就係Nokia 埃斯波園區裡面），生產就由返富士康負責。